有咩途經可以幫到被拉左既義士

例如捐錢

捐錢應該捐去邊

推

push

612人道基金

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

LIHKG @ Android

謝謝

推推推
比多d人睇到